有無人有興趣開個hehe chat group

搵個人開個，好悶。

5p厹

btw, 留名等開

我想屌人同俾人含

樹枝少年報到

有冇telegram?

唔識開

死左去好過啦 好易down咋嘛，加油，等你

ok?

之前同我傾開個位巴打唔該聯絡番我

Whatsapp 唔到呀

得一個tick

Telegram 見到你online bt messages nt delivered one tick only whatsapp same

我都唔知點解，咁入番上面個group先

Ok

係咪可以join

pm

點pm?